連登會唔會搞開POST計分制？

連登會唔會搞開POST計分制？

上左連登咁耐，係咪要有新改變呢？

你一定係負分